{"translation-revision-date":"2023-02-21 12:58:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Coming soon":["Kommer snart"],"Could not create automation.":["Det gick inte att skapa automatisering."],"Automation is now deactivated!":["Automatisering \u00e4r nu inaktiverat!"],"Please try again.":["F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Purchase":["K\u00f6p"],"Please purchase a MailPoet plan.":["K\u00f6p ett MailPoet-paket."],"Purchase a MailPoet plan":["K\u00f6p ett MailPoet-paket"],"MailPoet Premium is active":["MailPoet Premium \u00e4r aktivt"],"Plugin activation failed.":["Aktivering av till\u00e4gg misslyckades."],"Reload the page":["Ladda om sidan"],"Activating\u2026":["Aktiverar \u2026"],"Activate the MailPoet Premium plugin":["Aktivera till\u00e4gget MailPoet Premium"],"Plugin installation failed.":["Installationen av till\u00e4gget misslyckades."],"Activate":["Aktivera"],"Downloading\u2026":["Laddar ner \u2026"],"Download":["Ladda ner"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Themes":["Teman"],"Global Styles":["Globala stilar"],"Menu Location":["Menyposition"],"Menu Item":["Menyval"],"Menu":["Meny"],"Comment":["Kommentera"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Widget types":["Widget-typer"],"Widgets":["Widgetar"],"Widget areas":["Widgetomr\u00e5den"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Post Type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Site Title":["Webbplatsrubrik"],"Site":["Webbplats"],"Media":["Media"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tum (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Select unit":["V\u00e4lj enhet"],"Reset all":["\u00c5terst\u00e4ll allt"],"All options reset":["Alla alternativ \u00e5terst\u00e4llda"],"All options are currently hidden":["Alla alternativ \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande dolda"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-alternativ"],"%s is now visible":["%s \u00e4r nu synligt"],"%s hidden and reset to default":["%s dolt och \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"Show %s":["Visa %s"],"Hide and reset %s":["D\u00f6lj och \u00e5terst\u00e4ll %s"],"%s reset to default":["%s \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"Reset %s":["\u00c5terst\u00e4ll %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"Set custom size":["St\u00e4ll in anpassad storlek"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Size":["Storlek"],"Font size":["Textstorlek"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad textstorlek (em)"],"Currently selected font size: %s":["Nuvarande vald textstorlek: %s"],"Shadows":["Skuggor"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone-kod: %s"],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"Type":["Typ"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Linj\u00e4r"],"OK":["OK"],"Cancel":["Avbryt"],"Color format":["F\u00e4rgformat"],"Hex color":["Hex-f\u00e4rg"],"Copy":["Kopiera"],"Copied!":["kopierad!"],"Clear":["Rensa"],"Custom color picker.":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare. Den f\u00f6r n\u00e4rvarande valda f\u00e4rgen kallas \u201d%1$s\u201d och har ett v\u00e4rde p\u00e5 \u201d%2$s\u201d."],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"Horizontal":["Horisontell"],"Vertical":["Vertikal"],"Right":["H\u00f6ger"],"Bottom":["Botten"],"Border width":["Rambredd"],"Reset to default":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Style":["Stil"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Border color picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg."],"Dotted":["Prickad"],"Dashed":["Streckad"],"Solid":["Solid"],"Mixed":["Blandat"],"Right border":["H\u00f6ger ram"],"Left border":["V\u00e4nster ram"],"Angle":["Vinkel"],"Top":["Toppen"],"Left":["V\u00e4nster"],"Default":["Standard"],"Please activate the MailPoet Premium plugin.":["Aktivera till\u00e4gget MailPoet Premium."],"Download the MailPoet Premium plugin":["Ladda ner till\u00e4gget MailPoet Premium"],"%s applied.":["%s till\u00e4mpades."],"%s removed.":["%s togs bort."],"Base":["Bas"],"Upgrade your MailPoet plan":["Uppgradera ditt MailPoet-paket"],"Please upgrade your MailPoet plan.":["Uppgradera ditt MailPoet-paket."],"Please upgrade your MailPoet plan to continue using MailPoet.":["Uppgradera ditt MailPoet-paket f\u00f6r att forts\u00e4tta anv\u00e4nda MailPoet."],"Currently selected: %s":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande: %s"],"Remove Control Point":["Ta bort kontrollpunkt"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Visningsomr\u00e5dets st\u00f6rsta dimension (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Visningsomr\u00e5dets minsta dimension (vmin)"],"Highlights":["Markeringar"],"No selection":["Ingen markering"],"Border color and style picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil."],"Top border":["\u00d6vre ram"],"Bottom border":["Nedre ram"],"Custom":["Anpassad"],"You are probably offline.":["Du \u00e4r f\u00f6rmodligen offline."],"The response is not a valid JSON response.":["Svaret \u00e4r inget giltigt JSON-svar."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Uppladdningen av media misslyckades. Om det \u00e4r ett foto eller en stor bild b\u00f6r du minska dess storlek och f\u00f6rs\u00f6ka igen."],"Invalid item":["Ogiltigt objekt"],"Search":["S\u00f6k"],"Options":["Alternativ"],"Footer":["Sidfot"],"Publish":["Publicera"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Header":["Sidhuvud"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Reset search":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00f6k"],"Close search":["St\u00e4ng s\u00f6k"],"Notifications":["Aviseringar"],"Upgrade":["Uppgradera"],"Period":["Punkt"],"Comma":["Komma"],"No results.":["Inga resultat."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Backtick":["Backtick (`)"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"Close dialog":["St\u00e4ng dialogruta"],"Premium":["Premium"],"An unknown error occurred.":["Ett ok\u00e4nt fel har intr\u00e4ffat."],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"All":["Alla"]}},"comment":{"reference":"assets\/dist\/js\/commons.js"}}